PS II 二級私人秘書馬拉松式個人面試討論區

聽日正式開始
大家温成怎樣

只係睇咗一次基本法，其他暫時0準備
有棍星期四早上見

基本法真係睇一次就算 :<

有無人在上環了？

基本法今次好易 好直接

巴打見成點啊